老女人黎講，米雪>>>謝雪心>>牙蛆！！

米雪唔講以為廿到中靚妹

真係藥箱都變首飾箱

無我最愛的包姐？

米雪真心正

包姐比棋靈王屌

係，尹老就爽

曾華倩,趙雅芝,周慧敏果d唔講?

冇乳神家燕姐不了

依堆50幾60頭就不在此列

冇鮑鮑此po已完

李司棋？

羅蘭
梁舜燕
侯煥玲